====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les centres urbains nouveaux ou rénovés doivent en donner le moyen essentiel , qui , pour la ville de Paris , permettra d ' alléger chacune des fonctions qu ' elle exerce des tâches les moins nobles , les moins fines , les moins uniques .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

